未訓呀？入黎貼宵夜！！！！

隻雞髀賣相唔太好啵

即刻飽左
多謝

7 仔照燒雞脾

屌你老mi

今晚又有宵夜！準備upload !